盲既都睇得出尼日尼亞收咗阿根廷錢

納狗今次又豬左幾多

老冇認同

你又話阿根廷贏波永遠離開連登？

老衲夠講過屌你老母喇唔通條嘢真係喺你老母嗰度咩

盲嘅都睇得出輸波等於收咗錢

我都覺
個爭勝心完全無表現出嚟
同伊朗嗰時比差好遠
好似完成唔想攻咁

D錢佢有無份俾？

直頭係啦，比左錢過埋數都要輸角球12碼，屌佢老尾